放 黃子華 19/7 兩張單丁$480

$500一張 當少少車馬費
有意留tg

衝呀

快啲買啦

單丁

400 ok?

連位？

係咪連位？ 係我有興趣

連位我有興趣呀巴打

收一張得唔得

得呀

一張我要！我自己睇😭😭😭

想要兩張，謝